<resources>
    <string name="automobile_news1_title">雪佛兰纯电畅巡米奇魔法版限量发售 仅188台</string>
    <string name="automobile_news1_content">时值六一儿童节，上汽通用汽车雪佛兰纯电畅巡米奇魔法版在上海东方明珠广场正式开箱。作为雪佛兰畅巡与迪士尼联名系列中的首款新车，纯电畅巡米奇魔法版全国限量发售188台，补贴后售价与2021款雪佛兰畅巡保持一致，仍为159,900元至179,900元。这款由雪佛兰与迪士尼携手推出的限量版新车，基于雪佛兰畅巡打造，在设计上融合了迪士尼全球最受欢迎的卡通形象之一米奇元素，带来极富创意和童趣的视觉享受。后续，雪佛兰还将与迪士尼合作推出更多主题的联名款新车。\n\n即日起，纯电畅巡米奇魔法版将在雪佛兰4S经销商展厅与消费者见面。此外，雪佛兰还为这款联名限量版新车特别推出直销订购渠道，通过直销渠道成为纯电畅巡米奇魔法版车主，即可获得雪佛兰U·CLUB铂金卡，更有机会获得上海迪士尼乐园礼宾服务，与家人朋友共同畅玩迪士尼乐园。\n\n1.车身附满“米奇魔法”\n\n在外观造型上，纯电畅巡米奇魔法版以经典的米奇形象为设计核心，为整车带来更多潮流活力与童话气质。其中，富有艺术感的米奇魔法专属车贴以车身拉花的形式环绕在车侧，并创造性地采用了浮雕艺术感徽标，让画面更加立体饱满；以及带有米奇形象的夜光星河全幕天窗和米奇自发光轮毂盖，令整车充满童趣与魔力。\n\n2.内饰嵌入“米奇徽章”\n\n打开驾驶员位的左侧车门，一个可爱的米奇头像图案光影清晰地投射到地面，进入车内更犹如来到了迪士尼童话王国。在飞翼式双元素悬浮座舱内，方向盘、仪表盘以及中控面板都搭配了专属的装饰线条并巧妙嵌入米奇魔法铭牌，Fantasia标识也跃上座椅头枕，加上质感出众的Alcantara材质包覆，带来更温馨舒适的高品质驾乘感。\n\n启动车辆，开启全新一代MyLink+智能车载互联系统，屏幕上的功能按键变身成米奇图标，配合科大讯飞语音系统，让在线导航、娱乐影音等互动操作都能得到更奇妙的体验。除此以外，由车载头枕、定制徽章、钥匙包、收纳盒、遮阳伞、香熏卡片、贴纸、停车号码牌等贴心用车装备组成的米奇魔法版专属礼盒也将随车附赠，进一步唤醒车主内心的童年奇梦。\n\n延伸 · 车型简介\n\n雪佛兰在新能源车量产领域拥有26年的研发制造经验，依托通用汽车丰富的电动研发经验和深厚的电驱技术储备，雪佛兰于2011年和2016年分别推出全球首款增程型电动车VOLT沃蓝达和全球首款兼具超长续航与亲民价格的纯电动车BOLT EV。今年2月，通用汽车旗下首款搭载Super Cruise超级智能驾驶辅助系统的纯电车型雪佛兰BOLT EUV正式上市。在国内，按照全球统一的质量技术标准正向开发的雪佛兰首款纯电城际轿跑——雪佛兰畅巡拥有稳定可靠的电驱系统，消除了车主对纯电车型动力的后顾之忧；雪佛兰在新能源车量产领域拥有26年的研发制造经验，依托通用汽车丰富的电动研发经验和深厚的电驱技术储备，雪佛兰于2011年和2016年分别推出全球首款增程型电动车VOLT沃蓝达和全球首款兼具超长续航与亲民价格的纯电动车BOLT EV。今年2月，通用汽车旗下首款搭载Super Cruise超级智能驾驶辅助系统的纯电车型雪佛兰BOLT EUV正式上市。</string>
    <string name="automobile_news2_title">旗舰系列更亲民 君越艾维亚新车售26.58万</string>
    <string name="automobile_news2_content">君越是别克轿车的豪华担当，旗下的艾维亚Avenir系列更是该车的豪华加强版。君越艾维亚旗舰型已于2020年6月上市销售(官方指导价28.98万)，此次官方推出了一款艾维亚先享型新车，"仅"售26.58万元，令君越艾维亚系列更加亲民。\n\n艾维亚先享型较之旗舰型，售价少了2.4万元，配置相应的取消了CDC全时主动液力减振系统、前排膝部气囊、后排侧气囊、全景影像、高清行车记录仪、后排座椅电动靠背调节/加热/通风/按摩功能、后排中央扶手空调/娱乐控制面板、高级麂皮绒面顶衬等。\n\n此次别克为君越艾维亚先享型增加了“墨玉黑”的配色方案，而之前的“梅洛红”专属配色也有保留，具体看用户的不同需求。讲求科技的前提下，别克eConnect智能互联系统、OTA在线升级、CarPlay手机互联/映射等功能均有保留，同时新车还有245/45R19轮胎和19吋皇冠样式轮毂，当然必不可少的还有车身点缀的Avenir专属标识，以体现豪华身份，而与之匹配的还有儒雅灰内饰风格以及菱形编织美学符号的中控饰板。\n\n动力方面，新车会继续采用第八代Ecotec 2.0T可变缸涡轮增压发动机，最大功率237马力/5000转，峰值扭矩350牛·米/1500–400转，传动方面，匹配9速HYDRA-MATIC自动变速箱。车辆有着7.2秒破百的加速和6.9升的百公里综合油耗表现。</string>
    <string name="automobile_news3_title">丰田全新兰德酷路泽将9日首发 或搭3.5T和10AT</string>
    <string name="automobile_news3_content">日前，根据丰田汽车（Toyota Middle East官方预告视频）官方信息：全新兰德酷路泽（代号LC300）将于中东时间6月9日20:30（北京时间6月10日0:30）全球线上首发。此前，我们报道了新车的外观谍照和动力底盘等信息；新车将基于TNGA-L平台打造，并有望搭载3.5T V6发动机和10AT变速箱。\n\n1.全新外观设计\n\n新车整体外观与之前曝光的一些技术专利图完全吻合， 前中网依旧是方方正正的矩形造型，但面积进一步增大，中间是粗壮的三幅饰条，搭配两侧同为矩形的LED头灯，以及底部的贯穿式进气口，和现款车型保持了一样威猛有力的视觉效果。\n\n2.依然魁梧的体型\n\n新车侧面线条硬朗，前低后高的腰线从车前一直贯穿到D柱位置，整车尺寸全面超越了老款车型，长宽高分别为5115/1980/1930mm，较之老款新车长了20mm，宽了5mm，轴距达2900mm，比老款长了50mm， 侧裙配备了脚踏板。\n\n新车外后视镜的安装位置不再是A柱和肩线的夹角处，而是在车门更低的位置，以改善行驶风噪和空气动力学表现， 同时新车的轮毂尺寸有17寸/18寸/20寸多种规格可选，并且还有两种中心轮毂盖造型。\n\n尾灯造型中规中矩，外侧可能会带有丰田特色的微扰流凸起，尾门为上下开启方式，后包围留有单边单出排气管，视觉效果挺低调。\n\n3.紧跟潮流的全新内饰和配置\n\n座舱内的谍照已经被曝光多次，整体来看新车依旧是朴实无华的风格，12.3英寸悬浮式中控屏幕提升些许科技感，同时大面积物理按键也得以保留，全新三辐式方向盘显得简洁有力，方向盘经过真皮包覆凸显了质感，同时其加热功能在寒冷地区或季节非常实用。\n\n在中控等部位还加入了木纹饰板等的装饰，也在一定程度上提升了豪华气息，仪表盘仍为传统的机械指针式+中部液晶屏的方式，通过仪表盘的信息我们看到了两侧可以显示机油温度与电压，中间可以显示油耗、小计里程、多媒体信息等元素。另外，新车仪表上还有车道偏离指示灯，预计新车将配备全套TSS主动安全系统。\n\n前排座椅支持三段式座椅加热及通风功能。同时还配备了分区自动空调，此外新车可选多种驾驶模式，并有多地形选择MTS(Multi Terrain Select)、陡坡缓降、蠕行模式、坦克掉头、中央差速锁、电子高低速四驱控制按钮等。\n\n4.全新平台、全新动力、全新底盘\n\n根据海外媒体报道，全新兰德酷路泽将基于丰田TNGA-L平台打造，和目前的雷克萨斯LS和LC等旗舰级车型出自相同平台，动力部分将提供代号1GR-FE的汽油4.0L V6自然吸气发动机，最大功率273马力，最大扭矩376牛·米，匹配10速自动变速箱，此外还会提供代号V35A-FTS的汽油3.5T V6双涡轮增压发动机，最大功率405马力，最大扭矩637牛·米，匹配10速或者6速自动变速箱，柴油版本和混动版本也将会同步在海外推出。\n\n值得留意的是，新车的启动按键提供了三种样式，其中包括一款带“GR”字样的按键，基本可以确定了此前媒体猜测的高性能版车型必将推出。</string>
    <string name="automobile_news4_title">宝马i4内饰曝光 贯通双联屏和"鸡腿"档杆都有</string>
    <string name="automobile_news4_content">日前，海外媒体曝光了一组宝马i4车型的内饰官图。新车的内饰融合了宝马iX（参数丨图片）的贯通式双联屏和燃油版4系的中控布局，并向驾驶员一侧倾斜。同时宝马i4的内饰还使用了米+黑配色方案，并选用了木纹饰板，将易于驾驶、科技配备、居家氛围巧妙结合。\n\n1.贯通式双联屏+iDrive 8.0\n\n根据曝光的内饰官图来看，宝马i4的内饰采用了宝马iX上的贯通式双联屏，既全液晶仪表盘和大尺寸中控屏相连；同时，人机交互系统也升级至iDrive 8.0（系统解读传送门），系统界面更加清晰易读，展现内容也更加丰富。\n\n值得注意的是，宝马i4在贯通式双联屏下方则保留了传统燃油版4系的内饰布局，如空调出风口和面板、中控储物格、最新样式的电子档杆和驾驶模式选择区等。而电子档杆上还融入了蓝色装饰，体现出新能源车型的专属感。\n\n另外，曝光的官图还展示出宝马i4的座椅配置，车内前排配备了两张人体工学座椅，并采用皮质包裹；车辆后排座椅还可支持放倒，可拓展更多的尾箱空间。</string>

    <string name="technology_news1_title">英伟达CEO：我对中英监管机构批准收购Arm交易充满信心</string>
    <string name="technology_news1_content">据报道，英伟达首席执行官黄仁勋周三表示，尽管人们对英伟达斥资400亿美元收购软银集团旗下芯片设计公司Arm的交易前景越来越持怀疑态度，但他仍然相信监管机构最终会批准这笔交易。\n\n黄仁勋周三在中国台湾地区台北举行的国际电脑展上通过视频表示，中国和其他国家的监管机构可能会在今年晚些时候或2022年批准收购Arm的交易。他指出，此前的一次收购花费了大约1年半时间完成，收购Arm的过程所需时间可能差不多。\n\n黄仁勋说：“我预计这笔交易需要18个月的时间，也就是在今年晚些时候或明年年初完成。我对这笔交易获得监管机构批准充满信心。我们两家公司是互补的，所以从本质上讲，我们会带来创新。”\n\n英伟达收购Arm被视为半导体行业有史以来最大规模的收购案，但其正面临来自中国和英国监管机构越来越大的阻力。\n\n包括华为在内的中国科技公司正在游说相关机构反对这笔交易，而Arm总部所在的英国监管机构表示，计划以国家安全为由对此进行干预。与此同时，Arm也陷入了与其中国业务首席执行官争夺控制权的法律纠纷中，后者已被软银解雇，但拒绝离任。\n\n目前世界上绝大多数移动电子设备使用的处理器和架构都是由Arm设计的，包括苹果自主研发芯片M1和三星电子的Exynos芯片。\n\n英伟达承诺，无论交易是否通过，该公司都将向软银支付20亿美元。自去年9月宣布收购以来，这家美国芯片制造商的股价已经上涨了25%以上。\n\n黄仁勋表示：“监管机构正在进行评估：这笔交易有利于竞争吗？是否有利于竞争并为市场带来创新？它是否给了客户更多的产品和选择？从这些评估标准中，你可以看到，我们两家公司是完全互补的。”</string>
    <string name="technology_news2_title">台积电CEO：120亿美元亚利桑那州芯片厂已开工建设</string>
    <string name="technology_news2_content">据报道，苹果合作伙伴台积电高管周二表示，该公司在美国亚利桑那州斥资120亿美元的芯片工厂已经开工，预计将在那里生产5纳米工艺制程的晶圆。\n\n台积电首席执行官魏家哲在该公司的年度研讨会上说，计划中的工厂仍将按计划从2024年开始使用5纳米生产工艺开始批量生产芯片。由于新冠肺炎疫情爆发，台积电已经连续第二年在网上举行研讨会。\n\n2020年，斥资120亿美元扩建芯片代工厂的计划得到台积电确认，该公司在3月份安排了债券发售，为运营提供部分资金。\n\n预计台积电将与包括英特尔和三星电子在内的几家公司，争夺上周在美国参议院通过的540亿美元芯片行业补贴。此前曾有报道称，台积电计划在10至15年内在亚利桑那州建造多达6家工厂，但目前尚不清楚这些工厂将为哪些客户服务。\n\n魏家哲还表示，台积电已经开发出一种5纳米芯片制造工艺，经认证可供汽车制造商用于人工智能等高级应用，尽管新产品不太可能缓解目前汽车工厂闲置的芯片短缺问题，因为短缺的多是制造工艺不太先进的芯片。\n\n魏家哲称，台积电的下一代3纳米芯片制造技术仍在按计划在明年下半年在该公司位于中国台湾地区台南的低18号工厂开始量产。该公司3纳米计划在2020年6月首次浮出水面，后来有报道称，苹果包揽了台积电针对iPhone、iPad和Mac的A系列和M系列芯片的产能。\n\n台积电2020年表示，与目前的5纳米芯片相比，转向3纳米芯片将使性能提高10%至15%，同时将节能幅度从20%提升至25%。\n\n魏家哲再次表示，台积电计划今年投资300亿美元，未来三年投资1000亿美元。</string>

    <string name="sports_news1_title">勒布朗24+5+7效率全队最低 士气大伤提前5分钟退场</string>
    <string name="sports_news1_content">湖人在客场85–115大败给太阳，大比分2–3落后。勒布朗–詹姆斯打了32分钟，19投9中得到24分5篮板7助攻，效率值–24是全队最低。\n\n本场比赛湖人没有戴维斯，压力本来就很大，而布克单节爆砍18分，更是让他们士气低迷，防守端的心气很快就垮了下来。\n\n勒布朗在首节还是撑起了球队的进攻，他开局就助攻莫里斯投进三分，随后自己连拿5分，到节末他更是连续为湖人创造9分，已经尽心尽力。\n\n但在第二节，勒布朗带替补打成了一团灾难，湖人半节时间仅得到2分，被打了一波2–18，就此陷入大部分落后，再也没能喘过这口气。\n\n勒布朗第二节一分未得，半场7分5助攻的表现让他上了推特热搜，被调侃得不行。等到第三节，他虽然在外线找到手感，单节进了5个三分拿到17分，但湖人其他球员一共得到10分，湖人始终落后30分左右。\n\n第四节勒布朗已经没有出场的必要，他甚至在还剩5分钟的时候提前退场，再也不愿看球队被虐的样子。除了勒布朗之外，湖人整体表现无比辣眼，施罗德9投0中，波普一分未得就因伤退赛，德拉蒙德和小加索尔也几乎没发挥任何作用。湖人全队失误比助攻还多，勒布朗也根本无法再有效组织进攻。\n\n以这样的方式输掉关键的第五战，让湖人球迷泄气不已，魔术师也表示，湖人全队毫无能量，所有人在场上看起来都无比困惑，这也让观众感到困惑。</string>
    <string name="sports_news2_title">叙利亚足协和亚足联:中国应承担同组对手差旅费用</string>
    <string name="sports_news2_content">在确定40强赛剩余赛程从苏州转移到阿联酋后，其他小组对手行程也将被迫紧急更改。叙利亚足协和亚足联发表声明，要求中国方面支付同组其他对手远赴阿联酋参加比赛的差旅费用。\n\n叙利亚足协在向亚足联重申了他们在更改比赛地过程中的立场正确性后，还向亚足联方面提出要求，让中国足协承担其他小组对手远赴阿联酋的全部差旅费用。\n\n而亚足联也呼吁中国足协除了为自己的国家队外，也为已经来到中国比赛的关岛队和裁判组人员分配包机，并支付一切差旅费用。</string>

    <string name="health_news1_title">救援专家解读：为何极限运动中“高手”容易遇难？</string>
    <string name="health_news1_content">在甘肃白银举办的一场马拉松越野跑比赛遭遇极端天气，局地出现冰雹、冻雨、大风灾害性天气，参赛人员出现身体不适、失温等情况，最终酿成一场巨大的悲剧。在172人参加的百公里越野赛中，竟然有21人遇难，其中包括多名国内越野跑的顶尖选手。\n\n因为跑步无论是短距离的还是长距离的，随着时间的推移，身体都会慢慢出现各种不适，比方说胸闷气短，或者说感觉四肢麻木比较累，对毅力的挑战也是一个比较大的关卡，也就是说干这种活肯定是不舒服的。\n\n但是有人觉得这个不舒服，我要坚持一下，我不能说一下累了，或者腿脚无力了，我就不想坚持了。\n\n所有有些情况很难判断，有些人可能就是再累我也要坚持到底，马拉松跑到后半段的时候，对身体各方面都是一个很大的挑战。\n\n但是人的身体有些病是隐性的，有些是显性的。随着年龄的增长或者饮食习惯的破坏，或者你突然到一个陌生的地域，或者头天晚上吃了一些可能别的东西了，我们的身体感到不适，可能就会突然性的发生一些病变。</string>
    <string name="health_news2_title">多地单针新冠疫苗开打，与两针三针的有何不同？</string>
    <string name="health_news2_content">近日，单针新冠疫苗在北京、上海、宁波、温州、绍兴、台州、郑州等地陆续开打，由此，我们可以接种的新冠疫苗类型已经有了三种，分别需要接种单针、两针、三针，它们有何不同？\n\n单针-腺病毒载体疫苗：天津康希诺腺病毒载体疫苗。\n\n腺病毒载体疫苗和国内接种较广的灭活疫苗相比，接种对象、接种部位均相同，不良反应、接种禁忌、接种注意事项均类似。\n\n两针-灭活疫苗：国药中生北京公司的灭活疫苗、国药中生武汉公司的灭活疫苗、北京科兴中维公司的灭活疫苗。\n\n值得一提的是，很多小伙伴接种的“北京生物”新冠疫苗是指国药集团研制的新冠疫苗，“成都生物、兰州生物、长春生物”疫苗是“北京生物”的“孪生兄弟”，它们的疫苗原液均由北京生物生产，经药监部门批准后，分别在不同的企业进行分装和包装。\n\n三针-重组蛋白疫苗：中国科学院微生物研究所与安徽智飞龙科马生物制药有限公司联合研制的智飞生物重组新冠疫苗(CHO细胞)。根据国家《新冠病毒疫苗接种技术指南（第一版）》的规定，接种3剂；相邻2剂之间的接种间隔建议≥4周，第2剂尽量在接种第1剂次后8周内完成，第3剂尽量在接种第1剂次后6个月内完成。</string>

    <string name="fin_eco_news1_title">FF向美证监会提交修正版S-4/A文件 上市交易有望完成</string>
    <string name="fin_eco_news1_content">当地时间6月1日，据美国证券交易委员会(SEC)官方网站消息，备受关注的Faraday Future(FF)已正式向美国SEC提交了最新版S-4/A上市文件。这意味着，FF已基本突破了IPO之前的最大障碍，完成与Property Solutions Acquisition Corp. (PSAC, PSACU)的SPAC上市合并交易有望完成。据了解，此前为了遏制美股SPAC上市过热的现象，加强对此类上市项目的监管，美国SEC在4月份临时出台新规，即把此前可列为公司股本的认股权证调整为企业负债。这一规定对所有计划美股SPAC上市的公司产生重大影响，从审计角度要重新调整此前提交的财报文件，并放缓SPAC上市进程。\n\n</string>
    <string name="fin_eco_news2_title">300亿身家清零？这么多券商、银行，也救不住何巧女</string>
    <string name="fin_eco_news2_content">何巧女曾向易纲直言：“现在民营企业太难了，如果易纲行长给我批准一个银行，我一定拯救那些企业于血泊之中，一个一个地救。”\n\n她不知道的是，一个企业不是那么容易救的。\n\n都在说何巧女的300亿身家，大概率将被清零。\n\n作为曾经的中国女首富，她因PPP模式走红，也因这个模式深陷债务泥潭。\n\n在地方政府部门的大力支持与国资背景金融机构不遗余力的救助下，她反而越陷越深，直到现在不得不面临清盘离场的局面，咋回事儿呢？\n\n最新消息显示，东方园林的公告表示，中国证券登记结算有限责任公司深圳分公司提供信息显示，股东何巧女所持有的公司股票存在被轮候冻结的情况。\n\n截至2021年5月18日，何巧女共持有公司8.48亿股股份，其所持有的公司股票累计质押股份数为8.47亿股，占其持有公司股份总数的99.804%。\n\n这不是何巧女第一次被金融机构逼债。据《野马财经》统计，去年7月到10月间，何巧女六次被冻结股权。\n\n特别有意思的是，申请对其股份进行冻结，并准备采取强制措施的，恰恰是三年之前对何巧女伸出援手的中信证券、平安证券等金融机构。\n\n今年1月25日，东兴证券还发布公告称，何巧女在2018年质押给东兴证券2930万股股票融到的2.5亿元因为违约，被东兴证券告上法庭，并被申请强制执行。\n\n天眼查显示，目前东方园林共有风险提示3608条。\n\n相关新闻报道显示，如果何巧女未履行偿债义务，中信证券、平安证券等质权人已做好采取强制执行措施的准备。根据媒体记者从各家金融机构执行部门获得的信息，不排除将何巧女及其一致行动人的股票进行强制平仓。\n\n而如果何巧女质押股票全部被强制平仓，就意味着其曾经最高超过300亿的身家会彻底被清零。\n\n当然这样局面的出现，一方面对金融机构来说，走到不得不实施的保全举措这一步，基本上属于两败俱伤；另一方面何巧女依附PPP模式而兴衰的历史过程，凸显了民营企业的尴尬一面。\n\n关键在2018年地方政府都已入场为何巧女保驾护航的背景之下，她和公司居然还走到今天这一步，只能说陷入的债务漩涡实在过于庞大，公司在债务面前显得无比脆弱。</string>

    <string name="game_news1_title">Steam一周销量榜：《生化变种》登顶</string>
    <string name="game_news1_content">Steam公开新一周销量榜（5月24日—5月30日），新发售的《生化变种》成功登顶榜单，《盗贼之海》第三，《质量效应：传奇版》排第四，那个游戏又来了，居第七。\n\n《生化变种》《生化变种》是由Experiment 101制作，THQ Nordic发行的一款开放世界的动作冒险类游戏。本作有着独特的宇宙设定，并讲述了一部后启示录风格的带有功夫元素的传奇故事。\n\n《质量效应：传奇版》《质量效应》传奇版将包含单人基础内容及广受赞誉的《质量效应》《质量效应2》及《质量效应3》三部曲系列超过40款DLC，更有多种促销武器、装甲，及各种组合包等你来拿——所有内容，全部重置优化新升级，4K Ultra HD，等你体验。\n\n榜单详情：1、《生化变种》预售2、《生化变种》3、《盗贼之海》4、《质量效应：传奇版》5、《往日不再》6、Valve Index VR Kit7、《GTA5》8、《方舟：生存进化》9、《巫师3年度版》10、《Rust》</string>
    <string name="game_news2_title">魔兽世界：TBC开放首日，排队服屈指可数，怀旧服真要“凉了”？</string>
    <string name="game_news2_content">两年前魔兽世界60级怀旧服开放的时候，几乎所有的服务器都处于排队状态，甚至到了BWL阶段还出现过全服排队的情况。随着60级怀旧服进入尾声，玩家人数也越来越少，很多曾经排队的服务器已经渐渐看不到人了。按照魔兽世界的惯例，每个新版本的开放都会回归大量的玩家，于是玩家们便把希望寄托在了TBC版本上，希望TBC版本的开放可以让怀旧服再次火爆。结果令人遗憾的是，TBC版本好像并没有吸引那么多的玩家回归。\n\nTBC版本开放之后所有服务器的玩家都顺利地进入了游戏，不说服务器崩溃，就连卡顿的感觉都几乎没有，并且截止到傍晚处于排队状态的服务器依然屈指可数。\n\n现阶段怀旧服一共有94个服务器，而这其中绝大部分服务器的负载都是中和低，满负荷和高负荷的服务器少之又少。目前排队的服务器也只有三个，分别是灰烬使者，碧空之歌以及哈霍兰。\n\n灰烬使者和碧空之歌的排队人数已经都突破了上万人，而哈霍兰的排队人数相对比较少，只有2000多个人。然而问题在于这三个服务器在TBC开放之前就是这种状态，可见TBC版本的开放并没有对服务器的负载有太多的影响。\n\n虽说怀旧服中的玩家都非常讨厌服务器排队，但是当一个新版本开放的时候排队服务器依然屈指可数就有点令人沮丧了，于是玩家们也不禁发问：“怀旧服真的要凉了吗？”其实TBC版本开放首日之所以不像60级那么火爆，主要有以下几方面的原因：1，TBC开放时间是在周三，也就是工作室，并且是在早晨6点开放的。这个时间正是很多玩家起床上班的时间，即便是打开电脑也只是匆忙看一眼就必须去上班了。虽然60级怀旧服同样是工作日开放的，但是当时很多玩家都为了升级而请假了。\n\n2，60级怀旧服开放的时候服务器的数量是非常少的，而TBC是继承60级的服务器，94个服务器已经把玩家们分散的差不多了。3，在60级怀旧服进入尾声之后，工作室的脚本号要么AFK了，要么转服了人气大服，乡下小服中已经很少看到工作室了。4，很多玩家并没有玩过60级版本，却体验过万年TBC版本，因此TBC版本的吸引力在某种程度上是无法媲美60级版本的。\n\n不可否认，TBC版本首日的角色在线率是低于60级版本的，但是这其中缺少了大量的工作室脚本号，而选择留下来的才是真正的玩家。或许TBC版本的热度不如怀旧服刚刚开放的时候，但是对于真正热爱这款游戏的玩家来说，不排队反而更舒适。至于怀旧服已经“凉了”的说法，其实在魔兽世界每个版本都出现过，但是魔兽世界依然在持续运营。</string>

    <string name="fashion_news1_title">40、50岁的男人，不敢穿破洞牛仔裤了？夏日这样搭，造型时髦得体</string>
    <string name="fashion_news1_content">走在街上你会发现，无论男装还是女装，普通牛仔裤的出镜率都极高，不过，大多都是年轻群体选择破洞牛仔裤这个单品，而破洞牛仔裤也被定义为“青春潮品”。事实上，时尚从来没有约束和限制，谁说四五十岁的男士不能尝试破洞牛仔裤呢？打破常规你会发现，夏日里在搭配中加入一件破洞牛仔裤，不仅得体大方，更让时尚度爆棚！不过，无论男女老少，破洞牛仔裤可不是随便一穿就能凸显个性和潮流，对于四五十岁的男生来说，更有必要掌握一些搭配技巧来让自身的特点与破洞牛仔裤之间单品相契合，实现搭配的和谐。\n\n破洞牛仔裤是在牛仔裤的基础上加以改造的，因此破洞牛仔裤同样具有牛仔元素的随性和狂野，上身之后能够凸显出放纵不羁的气场，因此，四五十岁的男士选择牛仔元素是摆脱领导范和刻板搭配的不错选择。</string>
    <string name="fashion_news2_title">戴什么银器不会影响你穿正装？</string>
    <string name="fashion_news2_content">关于男士（男生都好啦）的配饰少之又少，来来去去不是手表，就是手镯、项链等首饰，而且就珠宝首饰这个类别的配件，又不像手表那般人见人爱、花见花开。嗯，我想作为男人来说，绝大部分都是喜欢手表的吧！\n\n另外就是，男士的首饰材质离不开金与银，黄金饰品我想大部分的男士都会“敬而远之”，那剩下只有银饰。而银饰要是日本品牌的出品，我们叫银器，银器又更多是跟美式复古，阿美咔叽等风格挂钩。举个最简单直接的例子，已经泛滥成灾的 City Boy 造型穿搭，你有见过银器的身影出现吗？\n\n同样地，银器也不会和主张简约大人系着装有很多的连接。你想想，今日你穿了一套西装（正式也好、休闲也罢），总不能戴条羽毛、鹰爪吧？总不能戴着一个唐草手镯吧？\n\n那会不会有些银器品牌的出品，也适合穿西装，或者是适合简约基调的大人系风格？我觉得肯定会有的，于是乎我带着这个疑问，跟银器店铺 vinavast 的店长 Kenneth 聊了聊。vinavast 是一家贩售日本、欧美地区多个不同风格的银器品牌集合店，我想由他来回答这个问题，应该是最合适不过了。\n\n问到在平日，会不会有些穿得比较正式的客人来逛 vinavast，他们消费偏好是什么品牌？Kenneth 跟我说，经常有这类的客人，他们会根据平时的着装风格，选择的银器一般都是偏向设计简约些，就不会追求过于复杂的款式。\n\n他们偏好都是一些欧美的银器品牌。虽然说这些银器品牌出品，设计上很喜欢用 Logo 来表现，是属于比较沉实的设计。而且再说了，西装也是欧美那边的东西，还是欧美的银器品牌比较匹配些。所以说，来自美国 Good Art HLYWD 和 HOORSENBUHS 这两个品牌，是最受他们欢迎的。\n\n我想有玩银器的朋友应该不会陌生了，我个人也是很喜欢的一个银器品牌。要是没了解过的话，可以去 Steppy 翻翻之前的文章啦！至于 HOORSENBUHS 这个品牌应该是很多人第一次听到吧。在此也简单说说啦，HOORSENBUHS 是来自美国一个新兴的珠宝品牌，由时装摄影师 Robert G. Keith 创立，其祖先曾经担任商船「HOORSEN」的船长，这也是品牌为何叫 HOORSENBUHS 的原因之一。\n\n</string>

    <string name="food_news1_title">如何判断一款啤酒的好坏？</string>
    <string name="food_news1_content">如今喜欢喝啤酒的人很多，但是真正懂得啤酒的人却非常少！比如说，一杯啤酒摆在你的面前，你知道如何去判断它的好赖吗？虽然啤酒于我们而言并不陌生，但真正喝起来的时候，很少有人会去关心它到底合不合格。今天，本文教大家几招辨别啤酒优劣的诀窍，谨供参考。\n\n看生产日期\n\n最简单直接的一个方法——看生产日期，如果超过了保质期，想都不用想，直接扔掉。国际上规定普通瓶装葡萄酒的保质期不得低于4个月。不论是罐装的还是瓶装的，在常温避光的状态下，啤酒的保质期一般为4–6个月。如果是冷藏保存，啤酒的保质期可以延长为8–12个月。\n\n看泡沫\n\n泡沫是评判啤酒质量好坏的标准之一。一杯泡沫细腻丰富的啤酒看起来更加的美观，让人一看就有喝的欲望。而且，啤酒上面丰富的泡沫可以延缓啤酒中二氧化碳气体的析出和扩散，让啤酒保持杀口力（碳酸气对口腔有着强烈的刺激性）和爽口的感觉。不过在评判啤酒的泡沫之前，先确定酒杯是干净的，油渍或洗碗剂残留都会破坏啤酒泡沫的形成。\n\n啤酒泡沫的好坏要从4个方面去判断，即起泡性、泡沫形态、泡沫挂杯颜色和持久性。起泡性是指啤酒按规定倒进酒杯里后，能不能产生泡沫以及产生泡沫量的多少，一般啤酒的泡沫厚度达到二指宽才算丰富。泡沫形态是指泡沫要细腻，粗的泡沫则很快就会爆裂消失。泡沫挂杯后，颜色洁白如雪或是表面微带米黄色，泡沫颜色暗黄的啤酒不是佳品。泡沫持久性是指泡沫在杯中保留的时长，品质好的啤酒泡沫消失的速度1分钟内不会超过50%，品质不好的啤酒泡沫很久就会消散。\n\n看色泽\n\n啤酒的颜色非常多变，光按颜色划分就可以将啤酒分为白啤、黄啤、红啤、黑啤、蓝啤、绿啤等。不管啤酒是何种颜色及颜色是深是浅，都应光洁醒目。而要达到光洁醒目的效果，除了要求啤酒本身的色调要均匀外，还要与啤酒的透明度相结合。我们平时喝的大多是浅色的啤酒，浅色啤酒应以浅色为优，呈浅黄色或金黄色。如果浅色啤酒的颜色发暗，那么这啤酒多半是坏了或是品质极差。\n\n看透明度\n\n漂亮均匀的色泽加上透明度，才能让啤酒看起来光洁醒目，卖相好，令人胃口大开。我们喝的大部分啤酒在装瓶前都是经过过滤的，品质好的啤酒浑身晶莹剔透，没有任何浑浊物、沉淀物或漂浮物。反之如果啤酒不是透明清亮的，说明啤酒的稳定性很差，可能是因为酿造工艺不善导致的。如果啤酒中有浑浊物，为了身体的健康着想，最好不要饮用。\n\n闻香气\n\n喝惯了葡萄酒的你知道红葡萄酒中常见的果味是红色水果和黑色水果，但是啤酒中常见的味道有哪些，就有些说不清了。啤酒大致上可以分为两类：一是上层发酵（发酵过程中酵母会移动至液面）的艾尔啤酒（Ale）；二是下层发酵（酵母发酵时沉在麦芽汁的下方）的拉格啤酒（Lager）。艾尔啤酒通常酒体饱满，口感浓烈，有果仁味和水果味。拉格啤酒则更注重麦香味和清爽的口感，一些特别的拉格啤酒也会有水果或坚果的香味。一杯品质良好的啤酒，轻轻嗅闻的时候，能感受到明显的麦香或果香，也能闻到酒花的香气，没有老化味、生酒花味或是变质酒花的味道。气味纯净香醇，才是一杯好啤酒。\n\n尝口感\n\n在观色、闻香之后，就是鉴味了。啤酒最终是用来喝的，啤酒入口后要味道纯正，香味明显，或清爽新鲜，或饱满香醇，有令人愉悦的苦味，有二氧化碳气体对口腔的刺激，没有酵母的味道或其他异味，才是一杯好啤酒。劣质的啤酒则味道不正，有明显的异杂味、怪味，如馊味、酸味、铁腥味、苦涩味、甜味过于浓重或淡而无味。总结看生产日期是最直接的方法，如果过了保质期，那这啤酒几乎可以肯定是坏掉了。但是除了这些之外，也有可能是因为酿造工艺不善或是保存不当，让啤酒变质或是品质差得让人无法接受。判断啤酒品质的好坏，可以遵循“一看（看泡沫、看色泽、看透明度）、二闻（闻香气）、三尝（尝口感）”的步骤。泡沫、色泽、透明度、香气和口感是评价一款啤酒质量高低的参照标准。若对这些参照标准都有一个确切的认知，就基本上可以评价一款啤酒的好坏了。</string>
</resources>